Стохастический численный метод типа Рунге--Кутты {{name}}, стадийность $s = {{stage}}$, размерность ведущего винеровского процесса $m = {{m}}$. Ненулевые коэффициенты приведены ниже:
 \begin{flalign*}
  {% for i in range(1,stage+1) %}
      {%- for j in range(1, stage+1) if A0[i-1, j-1] != 0 %}
        A_{0{{j}}}^{{i}} = {{A0[i-1, j-1]}},\;
      {% endfor %}
      {% for j in range(1, stage+1) if A1[i-1, j-1] != 0 %}
        A_{1{{j}}}^{{i}} = {{A1[i-1, j-1]}},\;
      {% endfor %}
      {% for j in range(1, stage+1) if B0[i-1, j-1] != 0 %}
        B_{0{{j}}}^{{i}} = {{B0[i-1, j-1]}},\;
      {% endfor %}
      {% for j in range(1, stage+1) if B1[i-1, j-1] != 0 %}
        B_{1{{j}}}^{{i}} = {{B1[i-1, j-1]}},\;{%- if loop.last -%}\\{%- endif %}
      {% endfor %}
  {% endfor %}
  {% for i in range(1,stage+1) if a[i-1] != 0 %}
    a_{{i}} = {{a[i-1]}},\;
  {% endfor %}
  {% for i in range(1,stage+1) if c0[i-1] != 0 %}
    c_{0}^{{i}} = {{c0[i-1]}},\;
  {% endfor %}
  {% for i in range(1,stage+1) if c1[i-1] != 0 %}
    c_{1}^{{i}} = {{c1[i-1]}},\;{%- if loop.last -%}\\{%- endif %}
  {% endfor %}
  {% for i in range(1,stage+1) if b1[i-1] != 0 %}
    b^{1}_{{i}} = {{b1[i-1]}},\;
  {% endfor %}
  {% for i in range(1,stage+1) if b2[i-1] != 0 %}
    b^{2}_{{i}} = {{b2[i-1]}}{%- if not loop.last -%},\;{%-endif-%}{%- if loop.last -%}.{%- endif %}
  {% endfor %}
\end{flalign*}

Выпишем формулы для данной численной схемы:
\begin{dgroup*}
  {% for i in range(1,stage+1) %}
  \begin{dmath*}
  X^{0{{i}}\alpha} = x^{\alpha}_{n} 
      {%- for j in range(1,stage+1) if A0[i-1, j-1] != 0 -%}
          {%- if loop.first %} + h_{n}\Big[{% endif -%}
          A_{0{{j}}}^{{i}} f^{\alpha}(t_n {%- if c0[j-1] != 0 %} + c_{0}^{{j}} h_{n}{%- endif -%}, X^{0{{j}}\beta}){% if not loop.last %} + {% endif %}
          {%- if loop.last %}\Big]{% endif -%}
      {%- endfor -%}
      {%- for l in range(1,m+1) -%}
          {%- for j in range(1,stage+1)  if B0[i-1, j-1] != 0 -%}
              {%- if loop.first %} + {% endif -%}
              B_{0{{j}}}^{{i}} G^{\alpha}_{{l}}(t_n {%- if c1[j-1] != 0 %} + c_{1}^{{j}} h_{n} {%- endif -%}, X^{ {{l}} {{j}} \beta}) I^{{l}}(h_{n}){% if not loop.last %} + {% endif %}
          {%- endfor -%}
          {% if loop.last %},{% endif %}
      {%- endfor %}
      
  \end{dmath*}
  {% for k in range(1,m+1) %}
    \begin{dmath*}
    X^{ {{k}} {{i}} \alpha} = x^{\alpha}_{n} 
        {%- for j in range(1,stage+1) if A1[i-1, j-1] != 0 -%}
            {%- if loop.first %} + h_{n}\Big[{% endif -%}
            A_{1{{j}}}^{{i}} f^{\alpha}(t_n {%- if c0[j-1] != 0 %}+ c_{0}^{{j}} h_{n}{%- endif -%}, X^{0{{j}}\beta}){% if not loop.last %} + {% endif %}
            {%- if loop.last %}\Big]{% endif -%}
        {%- endfor %}
        {%- for l in range(1,m+1) -%}
            {%- for j in range(1,stage+1) if B1[i-1, j-1] != 0 -%}
                {%- if loop.first %} + {% endif -%}
                B_{1{{j}}}^{{i}} G^{\alpha}_{{l}}(t_n {%- if c1[j-1] != 0 %} + c_{1}^{{j}} h_{n} {%- endif -%}, X^{ {{l}} {{j}} \beta}) \frac{I^{ {{l}} {{k}} }(h_{n})}{\sqrt{h_{n}}} {% if not loop.last %} + {% endif %}
            {%- endfor -%}
            {% if loop.last %},{% endif %}
        {%- endfor %}

    \end{dmath*}
  {%- endfor %}
  {%- endfor %}

  \begin{dmath*}
  x^{\alpha}_{n+1} = x^{\alpha}_{n}
  {%- for i in range(1,stage+1) if a[i-1] != 0 -%}
      {%- if loop.first %} + h_{n} \Big[{% endif -%}
      a_{{i}} f^{\alpha}(t_{n} {%- if c0[i-1] != 0 %} + c_0^{{i}}h_{n}{%- endif -%}, X^{0{{i}}\beta}){% if not loop.last %} + {% endif %}
      {%- if loop.last %}\Big]{% endif -%}
  {%- endfor -%}
  + 
  {%- for k in range(1,m+1) -%}
      {%- for i in range(1, stage+1) -%}
      {%- if b1[i-1] != 0 and b2[i-1] != 0 -%} \left( {%- endif -%}
      {%- if b1[i-1] != 0 -%}
        b^{1}_{{i}} I^{{k}}(h_{n})
      {%- endif -%}
      {%- if b2[i-1] != 0 -%}
         {%- if b1[i-1] != 0 -%} + {%- endif -%} b^{2}_{{i}} \sqrt{h_{n}}
      {%- endif -%}
      {%- if b1[i-1] != 0 and b2[i-1] != 0 -%} \right) {%- endif -%}
      G^{\alpha}_{{k}}(t_{n}{%- if c1[i-1] != 0 %} + c_{1}^{{i}} h_{n}{%- endif -%}, X^{ {{k}} {{i}} \beta}){% if not loop.last %} + {% endif %}
      {% endfor -%}
      {% if not loop.last %} + {% endif %}
      {% if loop.last %}.{% endif %}
  {% endfor %}

  \end{dmath*}

\end{dgroup*}

{% macro sign(array, i, j) -%}
  {% if array[i-1, j-1] == 1 -%}
  {%- elif array[i-1, j-1] == -1 -%}
    -
  {%- else -%}
    {%- if array[i-1, j-1].denominator !=1 -%}
      \frac{ {{array[i-1, j-1].numerator}} }{ {{array[i-1, j-1].denominator}} }
    {%- else -%}
      {{array[i-1, j-1]}}
    {%- endif -%}
  {%- endif -%}
{% endmacro %}

{% macro signv(array, i) -%}
  {% if array[i-1] == 1 -%}
  +
  {%- elif array[i-1] == -1 -%}
  -
  {%- else -%}
    {%- if array[i-1].denominator != 1 -%}
      \frac{ {{array[i-1].numerator}} }{ {{array[i-1].denominator}} }
    {%- else -%}
      {{array[i-1]}}
    {%- endif -%}
  {%- endif -%}
{% endmacro %}

Теперь выпишем те же формулы, но с подставленными значениями коэффициентов:
\begin{dgroup*}
  {% for i in range(1,stage+1) %}
  \begin{dmath*}
  X^{0{{i}}\alpha} = x^{\alpha}_{n} 
      {%- for j in range(1,stage+1) if A0[i-1, j-1] != 0 -%}
          {%- if loop.first %} + h_{n}\Big[{% endif -%}
          {{sign(A0, i, j)}}
          f^{\alpha}(t_n {%- if c0[j-1] != 0 %} {{signv(c0, j)}} h_{n}{%- endif -%}, X^{0{{j}}\beta}){% if not loop.last %} + {% endif %}
          {%- if loop.last %}\Big]{% endif -%}
      {%- endfor -%}
      {%- for l in range(1,m+1) -%}
          {%- for j in range(1,stage+1)  if B0[i-1, j-1] != 0 -%}
            {%- if loop.first %} + {% endif -%}
            {{sign(B0, i, j)}}
            G^{\alpha}_{{l}}(t_n {%- if c1[j-1] != 0 %} {{signv(c1, j)}} h_{n} {%- endif -%}, X^{ {{l}} {{j}} \beta}) I^{{l}}(h_{n}){% if not loop.last %} + {% endif %}
          {%- endfor -%}
          {% if loop.last %},{% endif %}
      {%- endfor %}
      
  \end{dmath*}
  {% for k in range(1,m+1) %}
    \begin{dmath*}
    X^{ {{k}} {{i}} \alpha} = x^{\alpha}_{n} 
        {%- for j in range(1,stage+1) if A1[i-1, j-1] != 0 -%}
            {%- if loop.first %} + h_{n}\Big[{% endif -%}
            {{sign(A1, i, j)}}
            f^{\alpha}(t_n {%- if c0[j-1] != 0 %} {{signv(c0, j)}} h_{n}{%- endif -%}, X^{0{{j}}\beta}){% if not loop.last %} + {% endif %}
            {%- if loop.last %}\Big]{% endif -%}
        {%- endfor %}
        {%- for l in range(1,m+1) -%}
            {%- for j in range(1,stage+1) if B1[i-1, j-1] != 0 -%}
                {%- if loop.first and B1[i-1, j-1] != -1 %} + {% endif -%}
                {{sign(B1, i, j)}}
                G^{\alpha}_{{l}}(t_n {%- if c1[j-1] != 0 %} {{signv(c1, j)}} h_{n} {%- endif -%}, X^{ {{l}} {{j}} \beta}) \frac{I^{ {{l}} {{k}} }(h_{n})}{\sqrt{h_{n}}} {% if not loop.last %} + {% endif %}
            {%- endfor -%}
            {% if loop.last %},{% endif %}
        {%- endfor %}

    \end{dmath*}
  {%- endfor %}
  {%- endfor %}

  \begin{dmath*}
  x^{\alpha}_{n+1} = x^{\alpha}_{n}
  {%- for i in range(1,stage+1) if a[i-1] !=0 -%}
      {%- if loop.first %} + h_{n} \Big[{% endif -%}
      {{signv(a,i)}} f^{\alpha}(t_{n} {%- if c0[i-1] != 0 %} {{signv(c0, i)}}h_{n}{%- endif -%}, X^{0{{i}}\beta}){% if not loop.last %} + {% endif %}
      {%- if loop.last %}\Big]{% endif -%}
  {%- endfor -%}
  {%- for k in range(1,m+1) -%}
      {%- for i in range(1, stage+1) -%}
      {%- if b1[i-1] != 0 or b2[i-1] != 0 -%} \left( {%- endif -%}
      {%- if b1[i-1] != 0 -%}
        {{signv(b1, i)}} I^{{k}}(h_{n})
      {%- endif -%}
      {%- if b2[i-1] != 0 -%}
         {{signv(b2, i)}} \sqrt{h_{n}}
      {%- endif -%}
      {%- if b1[i-1] != 0 or b2[i-1] != 0 -%} \right) {%- endif -%}
      G^{\alpha}_{{k}}(t_{n}{%- if c1[i-1] != 0 %} {{signv(c1, i)}}h_{n}{%- endif -%}, X^{ {{k}} {{i}} \beta}){% if not loop.last %} + {% endif %}
      {% endfor -%}
      {#{% if not loop.last %} + {% endif %}#}
      {% if loop.last %}.{% endif %}
  {% endfor %}

  \end{dmath*}

\end{dgroup*}
